only post n post those with useful information

To all brother n sister:
This platform is really useful for other media n reporters from all over the world
Other than having fun
PLEASE gather n put some useful information n videos here for them as a source
This is how we show how well educated is hkers, compared to China(5 mao)
And no 5 mao will say some bullshit here to affect our unity

U put the law
We start the war

Lets goooooooooo

Push

Pull

I love hk

You can say that again

5 mao
five mo(s)

Reporters , this way

Stand with Hong Kong. Fight for Freedom.